<建議>文宣焦點

好簡單

上星期力煲853罷
重點將整個運動連繫各界
齊齊罷工俾壓力政府

所以文宣應該主力煲大罷工貢獻
令人知道罷工有用
***公務員 機場各界嘅努力
並無因衝突被遺忘***

同時俾前線休息 你哋努力我哋永不割蓆

幫推

幫推

好多人係覺得我地慘所以支持我地

如果覺得啱聽嘅幫手推推

大家要諗番遮打花園

我哋同公務員連成一線

前線好好休息
場仗仲未完結

完全讚成

幫手推